[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (544)

POST?

仲未開

PUSH

靠你了

lm

1:0橫濱

又比光總撚=.=

po 霸回來了

屌你老尾中協果邊係咁彈通知入波

LM

手機遲左sor

用尼個

係撚咁假分做乜鳩

希望橫濱幫幫我 幫幫手456對面

你QUOTE假分做乜鳩

橫濱

我諗佢會知道有位手足等緊佢幫

橫濱快上

唔好再quote假分狗,唔該

1:0

10

真10

goal

橫濱輕鬆

第一球cashed 頂住個上盤

橫濱2:0ok？ 快

橫濱入多幾球穩穩陣陣

1腳就搞撚掂左

似橫濱喎
入左波 1:0

開埋-1

唔理邊一面 兩邊求撚其 再入一粒

呢d先係踢波架麻

頂撚實呀橫濱幫幫手 咪撚比人追和

西鯨學野喇

快D入

買撚左總入球

上呀半大

呢句真

收得錢未

個西波表呢

唔好gel

正橫檳

咁快gel

唔好gel啦 好撚邪

買$10 跟住gel 好on9

又有人gel
咪撚gel走我個3串1

1粒就貼埋飛gel

完場再gel啦屌

比心機橫濱 幫幫手入多幾球 456對面

橫濱 援交 快撚入

屌多粒半大

only 橫濱ok?

得咁少波 點賭呀

橫賓3:0 集氣

ok 齊齊收

集氣

橫濱半主 gel到硬

4-0ok?

g持

我上盤都等笑你

Ok

橫濱easy gel

5:0 ok?

19比零呀

橫濱輕鬆又贏

365 兩邊ng賠率差唔多

Block撚柒你

Gel你條命咩

1:1

頂住半主得唔得

半主呀

半主

想問好耐,點解你地買都係買半唔買半全場

你真係戇鳩鳩
講下就追和咩
咁驚咪撚學人賭錢啦

20

2:0

2-0

Gel了

半大

半主 cashed

愛媛威咗頭十分鐘就俾人禁住砌

2:0
收錢了

拿夠喇下唔好再入喇

驚少45分鐘

半大 Gel

橫bIN 唔好好似花膠咁半2全2OK

支持16:0

主日成績都唔錯 總算起到少少機 等今晚
大家一齊羊

半大3倍幾 和味

咩話 40比0?

3.05
再加fg

今晚ajax角大 有冇同路ching

入多粒啦

今晚見了各位

我想踢波呀

希望橫賓船可上岸
各巴打努力

正氣到華哥也要gal!!

Gel至岩！

華哥頭先有冇出水 冇留意到

超重心 德島牙

愛媛

橫濱頂住呀
我個-1

橙牙青又豬

今日 單注全中 過關全炒

媛交真係無改錯名 專俾人射

暫時5中4 豬撚左場車

派？

岩岩邊個話gel得唔岩架

派我起機好嗎

派我起機

唔派出事後托

華哥又成功係狗會收規

咁就4千幾
派？

Po飛無好結果

中左派頭三，一百。

係我下面lm

留

Lm

#136-138

要羊呀清

今晚等你起機

慢左

話頭三過左仲要留

大家咁話

貼事後 係咪派先？ 如果唔係就收皮

ME

屌 睇中三場都開半大

可惜慢左 祝你中先
齊齊羊狗會

唉 輸死

三場半大唔敢買

等跑馬嚕

Lm 刀仔鋸大鱷

無人派ME

第一次留到 應該中

456呀

3-0

3:0

4-0有望了

3-0 gel得未

4-0

夠喇唔好再入喇好嗎

50倍波膽

中緊

平注買

呢場都中埋
咁冇辦法了
要推哂落祖狗到今晚

橫濱正氣 用哂4x1 d派彩推半大全大

華哥gel上gel

其中一埸好似中半格 點計

買左愛媛交 jump得

個場乘一半

中埋-1

全日羊曬啦你

唔該

直插主勝都嫌低水 直插-1

2.3 大波

買撚左總3球仲有成30分鐘點頂落去呀我屌你老尾

求其一隊入多球please

3:0
風月sir又贏

日乙既野 頂89分鐘都有啦

平均廿分鐘就入一球

上盤平全gel啦掛

今晚阿積士，摩納哥2場角大2串1點睇

可以

Ajax 串摩納哥

摩納哥下盤 好似派錢咁派

摩納哥主場太op 仲要受讓 個盤同上次對多仔一樣送錢

前面破唔到條垃圾防線就等死

祖記條防線都唔差bor

Ajax 諗唔到輸既理由

5月重新回歸

真

摩納哥諗唔到輸既理由

0791 03-05-2017
18:35 過關 讓球主客和
2X1
星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
讓球主客和
主[-1]@4.00
星期三 25
摩納哥(主) 對 祖雲達斯(客)
讓球主客和
客[-1]@4.60 $ 550.00

上1萬不是夢

買左愛媛0/0.5 6注 橫濱-1勝 1注 大1注
咁都可以唔洗輸

援交入返粒 ok?

同我琴晚買馬體一樣

G持

買左讓1和 200 同主盤 500， 執少少

4-0...

4:0

祖記唔得

夠哂 唔好再入了

40完場thx

屌你老尾係都要再入多粒

3:1波膽粉碎

祖記一定得

祖記

橫濱今季正氣到

係咪有清買左4:0

豬到嘔

開到4:2 抽一個派300

🚬🚬🚬🚬

難左D喎比人咁屌打

不過lm

我

#136-138師兄請留馬會account

有跟到？

Tg ok?

tg

今晚祖記要角大定角細好

真係唔明馬會d盤
呢場尾盤主突然1.87升到2.00 派錢

祖記果場主客29倍 博佢1:2

個個都祖雲達斯
摩納哥其實唔弱

上

其他莊都係 2.0幾尾盤

摩納哥主場

Ajax

已派

謝謝

請大家認住我 以為買角斬手指

買角細

三位巴打全派

贏錢要捐錢

大愛

積德

里x祖 100%

想知

買角細[/quote

祖1000%

屠角巴 角球點買好啊

從不買角球

摩洛哥9.5s

琴晚先見你cashed

Gun

Lyon

里祖大家高水快買！

唔要ajax

買咩先得架

2場角大

唔小心姐...

今晚歐聯點買好

有啊 次次見到都跟 再次多謝風月sir

盤王

郭能我愛你

R6 1 2 3

鋪再回歸

R7 1 5 8

R7 4> 1 5 8

中

無人玩馬

係第2個POST

同問 好難買 好少睇摩洛哥

有冇人要阿積士

0.3球.摩仔仲要受讓0.5
扣番仲贏祖記0.2

又大船 有d淆

睇盤口 都係1.90 同1.94 唔算大船吧

計到咁盡

摩納哥最好唔好買細波

我估祖記鬆到好後 多數開細

連登大船我意思

想支持祖記 但摩狗又下盤又主場

大肉腸對老人防線

摩盤+2.5s

最穩陣既買法

馬仔輸左100
有沒水

今日馬仔贏好多

角大

派我

派埋俾我

樓上兩個弱智

阿積士兩個後防停賽 各位大佬點睇？

我都係要買阿積士

ALLIN第三關 祖雲達斯

里昂出名多角球

OK ALL佢老母

10.5 大1.7

11.5大

大炮打佢老母

收到

角細巴

唔知點買

岩岩俾辣得很搞到我輸得狠...
一陣重注11.5大角求反身

純粹睇岩角細..我買角大的

一樣都係比東東搞死

里昂無10號 溫馨提示

Ajax有lineup未？

邊度有陣睇

阿積角似神級中位
轉買我祖角大

無拿卡錫迪 要ajax了 連登大船

拿卡錫迪後備
Ajax中堅係個17歲同20歲𡃁仔

無9同10

ajax
24,36,54,2,10,22,20,11,9,25
里昂
1,5,3,15,13,28,21,29,8,27,18
澳博預計會出呢D

球探有陣

睇有多貝治入波

門 將
A.奧拿拿
後 衛
列迪華特 堅尼泰迪 戴雲遜山齊士 迪列治
中 場
卡拉臣 舒安尼 薛耶治
前 鋒
多貝治 貝查特泰奧利 尤尼斯

里昂
門 將
安東尼盧比斯
後 衛
查歷特 戴亞卡比 摩尼爾 尼高路
中 場
杜列素 哥尼特 干拿隆斯 華貝拿 杜沙特
前 鋒
費基亞

陣在此

阿積士
摩納哥
甘美奧
臨訓前叫波

1.68 10.5

唔關佢事啦

阿積士

same road

支持

里昂咁既陣 阿積士上盤送錢

Any same road

仲係諗唔到買邊隊

里昂最近....

有無積摩號

阿積士 摩洛哥 聽日上樓！

賭完r霸有得賭r聯

唔講咁多 潘狗好波

比佢玩左幾場牙清

祖記 角大

積-1下就仲有4倍 跌到

計實力好似里昂勁？

抵佢拎啦

有得咁計架咩

阿積士456對面

ajax －1

Lyon呢輪食左屎咁

我係垃圾買10.5算

全推Ajax -1 上車上樓上天堂不是夢

里昂無Lacazette點贏

All in ajax

辣得很輸得好慘

阿積士上啊，集氣

All in 阿積士

Ajax咁快舉白旗

10.5b 尋晚仲有2.00 而家得1.68

巧驚大船
自己買左半大算

希望主場阿積士幫幫我 幫幫手456對面

大家一齊買阿積士啦！我都all in左

Ajax 盤 10.5 11.5s

有大船 識買了

Depay又無Lacazette又無 贏西到咩

買左a jack上盤同直屌-1

摩哥幾時轉盤

Aj

睇五分鐘先買角

屌美國盤 5分鐘0角 仲開緊10.5

節奏有點慢

里昂
冰封角球

對哂 諗住買角大

不了 阿積已經準備好

角大jump

ajax

1c

阿積士爭D比人收皮

2C

互射解圍變角啦

2c😨

3c

Lyon刷角😍
阿積士屌你刷角啦

買左細

4c

5c

( Show Blocked User - jerryboy1232000 )

Show Blocked User - jerryboy1232000

比人禁屌

Block左條on9世

AJAX比人屌打

唔係掛買角唔通先黎細

阿積

戒角保平安呀ching 又通頂屌波？

里昂瘋狂逼搶

互射刷角

ajax比人禁住屌

和波水位低到

大船

里昂羊撚硬

引哂客既ng 開個主ng算啦

幾c？

無角既

入未呀大哥

c呀我要c呀 c

圖呢

全力支持

冰封角球

2.5b

半大收皮啦 兩隊都妹下妹下

買左上盤應該收皮

10.5足水

22mins得2隻

又黎停角既警號

2.5s

1.5b可入了

1-0

Goal

咁快入點刷

阿積比兩粒黎

阿積士啪啪啪

即買即入 ＠1.9

比多２粒先ajax

Ajax拿拿臨入多粒

入多粒OK?

上盤

咁快入波 角大jump

里昂守死球堅搞笑

Jump

刷角呀

AJAX HO BALL

笑撚左
25分鐘無開過球探.一開就goal左

鳩!!!

正氣刷角ajax去左邊

繼續繼續

輕輕一頂 入左

GOOOOOOOOOOOOAL

半和同主盤
揀左前者

屌你我又係wo 岩先食緊飯 食完一打開fotmob 就內波

2.5細有冇機

入阿積我們信

大聲d goal !!!!!!!!!!!!!

30min2c

狗會又慢到仆街.遲30秒先goal
以為fake

goalllllllllllllllllll

goalllll

角細我同你頂住

Ajax再入

Aj俾多球定定驚先

我要c啊 唔係入波啊

2.5S試試佢

阿積乖 入多幾粒

Aj入完似角大

3c!

3CCCCCCCC

阿積士 入多球 入多球

靚送角

屌你送角

繼續送

希望阿積士幫幫我 幫幫手456對面

4C

Goal!!!!!!

再刷 刷夠11隻角

456

11隻先好停

殺曬客fg

刷啦盡情刷啦ajax

2隊想入波就刷角

唔好比佢停 繼續刷 半場刷到11角 大家開心

即場波蛋 2:1
摩哥 2.5 3.5 大

半主同半大....揀左半大 開半大OK ?

支持Ching

入多粒保險波啦

支持 刷c

1-1好d

召喚shiga

10C 好啦

入多粒ok?

不了 最少11c

18

刷呀

刷刷刷 ccccc

樂視條撚樣幫球員設計對白

半和ok?

阿積想入波就刷c

叫c好辛苦

總係覺得2隊咁踢法 隨時2 3張紅

入完波
麻煩你刷角

咁快入 仲會唔會刷c架

阿積士太正氣了

比多粒

2-0就要瘋狂刷角啦

2-0 積仔

猶豫咗一陣買唔買細就入咗

阿積士好似仲儲左八球

2.5b 阿積盤

迷積了

正氣到

半大 正 又開到半主 痴線 點買都WIN

依家10.5b 點睇？

馬會慣例半2全2

買得過

好正氣 積仔

刷c啦

All in 主勝收息

唔刷角有幾正氣？ 睇過

半大幾多倍

leon唔刷點追？

35分鐘5c想點

阿積士盤 入多粒定定驚. 追左fg 2nd 3rd
9.5b

10.5b入唔切😭

里昂刷角

太小了 起碼35min10c先收貨

未夠 半場前最小都要有11個

阿積勁撚到

6c

又羊大錢

千其唔好停留係半7PZLZZZZZZZZZZZ

leon 落後刷角就岩啦

ajaxxxxxx

見到V92
佢撈緊咩

同你名一樣，好撚仆街

刷c了

未撚驚過 越多越好

一係就6完半 一係就8完 唔好7

禾想收角錢

驚春咩

球探

半8啦好冇

刷呀 刷撚爆 半場10c

7c

太迷信了

領過好撚多次野 多數下半場冰撚左大約20分鐘

半10你收貨咩？ 無半11都唔收貨啦

竟然有手足唔驚半七魔咒

岩呀清

牙積下球

屌到佢半11

8c

半11 半11 半11

咩事唔開角?

咪fake啦

重係6c炸喎

sor7 我睇錯

球探仲係6

sorry

Cccccccc

我信錯左你

X2開心左幾秒

再刷啦得6c唔撚收貨

？？？？
6C ja wor

做咩馬會唔開返角?

38mins 6c ok 啦

對唔住手足.fake左c. 我都買左9.5b

要求太低了

刷呀 屌你 刷多3個先入更衣室

我特登f5個365睇係咪short左

連詩雅呢？

比我買未呀屌你老母 封7左個盤 買角細都唔得

陣間馬會輸到爆廠又有排先派錢

完場要見9c

各位手足..屌我之餘都屌下阿積士入波先

係完半場

開返角了

6c咋

快撚手 shiga

12c-6 2.5b-1

阿積入多球

唔掂喎半6我好唔滿意

里昂重中場猜 唔知以為佢贏緊幾球

梳 打撚錯左

阿積士ng 2.16

半6

快d刷呀

咁都唔入

差d30

得翻個龍都入唔到

樂視條仆街燈9人 未起腳就講定3:0 點知射唔入

省鳩人開角啦

時都無補

屌你入2球唔補時？

半2魔咒

我屌 ajax咁撚樣都唔入 屌你老母

里昂輸都唔攻

里昂明明攻勢好好 但輸2:0

個後防

里昂真係笑撚左 禁屌左25分鐘 無啦啦被人一個罰球入撚左

里昂冇主力唔識踢

咪係囉 我仲allin左里昴

都柒啦 一開波有球易入都失

Ajax頂實下半

歐聯點買好

如果唔是岩岩個個阿積士7頭 單刀都唔入已經3-0

Lyon 得分主力係後備

我買左1.5/2b 我屌佢老豆呀

推哂落祖狗到
但摩哥主場未輸過
有D後悔添

屌佢30定曬

R聯有無大蛇點路

里昂d後防 屎到呢 ajax再入

11.5b
想jump

10.5b 係咪要jump?

祖雲達斯-1

摩狗主場同巴狗差唔多

岩呀 追ng

生命滿希望

摩洛哥下盤送錢！！！！！！

祖雲定摩納哥

驚祖狗死守

買左角大

下，11.5大唔洗jump呀...半場6角好奇咩

諗緊有無咁著數 我大摩納哥主場要受你半球

11.5大，詩雅號最後召集
一齊大叫連c呀

連c呀

開到幫你含

9.5b 10.5b

12c-6 2.5b-1 同我上

過2水就上船

有無祖記贏1:0 / 2:0同路

連c 唔好燈 ok?

無得俾你含wo 奶腳岩唔岩？

今屆想保方拎歐冠

0封C朗

摩定祖 求真飛加持

一出場就有角

Real 7C

摩

Cccccc

唔買就是羊

今場角大真係要靠里昂

里昂俾球我先

買10蚊睇波

12.5b?

我買左祖..唔貼飛啦

有冇同路

我想買祖 但係唔夠膽落手

12c-5 2.5b-1

3:0 手足們. 2.16有無追呀?

球探彈4:0

3:0 bye 里昂

太強了吧

里昂仲會唔會刷c架

入波唔刷角 屌你咩

12c-5 2.5b-0

我果個5 0

2017了。。。

阿積3分波？

第三球

入夠啦 我要角啊

僅僅過界

咁快3:0做咩

再買半和同角斬手指

第四球 阿積士

阿積入飽佢，里昂唔好入就得啦

有無手足gel埋9毛?

歐霸冠軍都有得拎了
勁撚到

里昂廢 定係阿積勁 我分唔到

要將阿積士列入我個正氣波list了

Ajax刷角入波

LYON個後防崩潰

刷多4c先停手ok？

C呢喂 刷啦

其實係里昂廢

狗會11.5中位

曼聯打唔打得贏阿積士

里昂好似差兩班波咁

Gel得未?

里昂追翻粒 之後開咩都得啦

呢鑊角大真係仆街了

3.5細應該無啦

40先比你gel

前面屌打左陣竟然可以係咁失

中立場都有得打下既

你買11.5定10.5

里昂要單邊刷角

好感動 輸3粒仲刷角

10.5

兩邊個龍差咁遠

12c-4

Ajax入波 里昂刷角 分工合作 gogogo

leon先係角大清泉

正係打對翼 里昂已經比人打到喊

有無摩祖陣

應該4:1 里昂只係想要粒作客入球

4th 阿積士

勁撚到 上盤已gel

應該有

追唔追ajix ng 好

阿積士入夠波就刷刷角啦

入佢老母咩 比人數都高下立見啦

-4

中3球都贏左唔少

人數應該都係11打11

同路啦應該得

阿積士d傳波幾靚

叫撚爆佢

估唔到贏咁多

But有有摩哥既自己友

我獌點

出拿卡鍚迪 都唔想入?????????????? 里昂

here

要fg

球球都有叫大家入

Ajax Ng

未必夠打 阿積士中場好鬼勁

半杯水道理啦收嗲華

曼狗過左切爾達先啦

佢地主場夠細 幾屈

阿積士麻煩囂張少少 角球都大炒對家

D字頭條友勁到

里昂追翻粒啦

多貝治

阿里 無入球

阿積士 4th

ajax直接入決賽啦

有射波先有角球

換拿卡鍚迪 里即一定有一球架

傷曬d人應該無望喇

有無機會13c 想追

無拿卡錫迪 里昂啲進攻

11都危

平時既正選前鋒？

Cashed

係

唔係傷咩？

法甲神射手ching

阿積士第四球 之後收手唔該

雖然贏硬，但未完就gel都要屌屌你

拍定手先

阿積士角球炒埋對家啦 屌你

仆街啦分分鍾3-3

Ccccc

曾志偉咁都出現到

快d刷角

里昂想入波就刷啦屌你

是旦一隊入多粒 ok?

C呢屌 唔刷c踢黎把撚咩！

刷角啦ajax

里昂 一球就夠啦

阿積入多粒

C ar

我屌你個c呀快啦屌

11.5 b 已跳船

C呢 醒小小快d刷啦

踢得仲輕鬆左 ajax

次回合拿卡錫迪大四喜

仆街停哂角

大鑊啦

Shiga呢

AJAX班仆街開始想渣流灘

3-0 唔刷角？

皇者獌

迪比帽子戲法

琴晚有條友串柒柒笑鳩人買下體會
宜家唔知去左邊

阿積士邊度正氣呀 c都唔刷屌你老母

同尋晚一9樣

3: 1

3-1

屌

3:1

刷角追

要反CUP了嗎

Ajax頂實

今晚正氣摩正唔正氣?

我個第四球

咪搞鳩我-1

比多一球啦啊 係咪聾撚左啊班仆街

里昂 刷角

想追多球就刷角呀

都話里昂一定要作客入球
但仲未換拿卡鍚迪出黎

貼飛狗驚未

仆街3:1
貼飛gel威力唔係講笑

追和我會屌7上面gel個條友

Lyon真心唔差 俾佢入返甩啦

如果33
上面

刷角呀仆街

3.5 咁就爆左

我估4:1

好撚想里昂追和 笑鳩gel頭個條撚樣

咪3-3呀

大鑊

原來係你

屌你老母ajax leon 刷c

大大力屌撚死佢

3:3

仆街越黎越少時間仲-3c

驚西

Should be no goal

阿積士 快屌

尋日假馬都係

梳，依家就要屌 屌你老母死gel西

9c

leon刷c祝福你

11c-2

9

2c 快

快D 3:4
輸錢都想笑鳩gel頭撚

仲有幾耐

俾多3c

哇屌 個心都跳出黎

里昂 靠你刷啦

角大手足上呀

嚇撚死

差d 32

角大啪啪啪

唔貪心 11夠

leon唔係講笑要靠你刷 幫幫手

屌你里昂上力左
咪撚追和呀

rafael出黎刷吧

打個邊爐先啦 唔洗咁博既

仆街 里昂上緊力 ajax頂撚住呀

-2c

阿積入多球 就唔洗驚了

好

唔好再入波啦 刷角唔該

快撚啲屌阿積士

追和應該會暴動

41

4-1

中了

Ccccccccccc

4-1 真飛真力量

尼到都會

ajax班撚屌懂不懂規矩 入波要刷c 4球得2c

易到

快d4:5 ?

收聲啦

4:1

Lyon慘豬

真你老母個死臭系

話知你40:1 刷多兩角先啦

多貝治真心勁

夠皮啦 刷角啦屌

4.5b

Ajax真係睇住食咁

波膽 星期三 24
阿積士(主) 對 里昂(客)
波膽
主 其他@15.00

$ 10.00

入多兩粒啦屌

夠皮未呀 刷下角啦屌

我正式宣布大船gel

頂住阿積 唔追ng了

一齊屌就即入

ajax 仲去

班lyon後衛冇mark人

支持我轟借將hattrick

-3 快d

返主場比人數
緊係數夠先

刷角啦 入波入到少林足球咁 得啦威啦 刷啦仆街

快撚手刷2c呀仆街

-2

兩回合嫁大佬 第二場人地主場
幾大都去盡啦

ajax gel得未

第6球主

ajax班撚樣唔刷c就咪阻住leon刷啦屌

Gel

刷得角未

d後衛有防守就有角
d人唔mark

嚇死差D 4 : 2

ajax 個龍

差d唔好講出來啦

肯刷c未？ ajax上半場開左2c停成50min？

2球神救

-2c呀屌

上次八強收力差啲收埋皮

-2啊屌

2c呀快手啦欠左你咩屌

初盤10.5?

刷埋果2角佢啦

阿積好波，唔入唔緊要，頂實

Yes

兩隊開放到咁

兩邊防守都係搞笑

阿積士個由尼斯 本身會係亞洲盃代表黎巴嫩對香港

無限中出

刷多2角洗死咩

荷蘭波真心正氣 佢贏又開大 輸又開大

Diu ccccccc

diu c呢仆街

快撚啲刷角啦屌

條友獨到

賭仔福音

集氣力屌2c

里昂神射手換入

10c

差1c 快撚手

等唔到10.5足水